英國Twitter戰線：全部人入嚟多謝英國方丈！

英國方丈Benedict Rogers 為咗支持香港決定絕食！！！！
快啲入去多謝佢

Link:

自推10連

1

推

Tui

pushhhhh

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

2

3

4

5

點解佢係方丈？

6

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

唔知tg 見到

Human rights activist specialising in Asia

stand with HongKong

7

8

Thank you Sir

有啲左膠feel，又得24個鐘，但係都支持

往死裡推

我怕佢會餓死

推推推

24小時

人地第個國家架，可以完全唔理架

真心支持所有支持行動

24個鐘 應該唔會掛

Push

Thank you Sir! 1

幫你推

搭單問下淨係retweet佢睇唔睇到？
定係要comment埋

睇錯Brendan Rodgers..

加油

唔知tg個twitter共識見到

已道謝

推 順便入佢post comment

最好like同comment埋啦，簡單一句thank you加d hashtag就可以！

TUI

Stand with Hong Kong

甴近平

推呀！

真心多謝

感動

tui

推！

係地球另一邊絕食係想逼咩人幫手?

有咩慘得過為左香港絕食但香港無人知

非常感謝！

我諗係表態支持同引起關注 所以更加要入去幫手share俾更多人知

所以要入去推

佢係咪好似嚟咗香港啊尋日見佢post, 係嘅我就要支持下佢

Pushh

done

rt

支持

雖然多謝你
但對住共產黨絕食係冇乜用
香港人試咗好多次

pish

快啲開Twitter 呀和理非
撳個制好快姐

推爆

我剛剛食完放題 我決定絕食25個鍾

24個鐘好難死

push

原來唔係第一次

2019年06月11日
羅哲斯絕食36小時聲援

【本報訊】過百萬港人上街反送中惡法，要求港府撤回惡法，曾被入境處無理拒絕入境的英國人權組織「香港監察（Hong Kong Watch）」創辦人羅哲斯（Benedict Rogers，圖），香港時間昨日凌晨在facebook宣佈，英國時間今早開始為香港進行36小時絕食抗議，以聲援港人反送中惡法。他稱，本港立法會本周三開始審議有關修訂，不排除本周稍後時間再度絕食，並進行其他抗議行動，他強調商會、外國政府甚至上街市民已清晰表態，批評「港府繼續硬去馬」（all spoken out clearly, but the Hong Kong government still wants to press ahead）。

促港府最起碼押後修例
羅哲斯指，絕食行動是希望港府撤回送中惡法，又或最起碼押後甚為荒謬、極為危險和具破壞性的《逃犯條例》修例，他批評今次修例將令沒有法治和獨立司法制度的北京政府，可要求引渡在香港的任何人，從而破壞有法治的香港與沒有法治的內地之間的「防火牆」，破壞香港僅餘的一國兩制。

推 人地咁有心 比下like都要啦

同隻恐龍講絕食

上次完全唔知

thank you

點解你會覺得佢係絕比共產黨睇？

人地絕食啊，入去講聲thank you係咪好難啊

你問下佢係唔係

喺度講thank you 佢睇唔到架 入去comment, like 同rt 啦